[土木管工學徒] 金門 俊和 協興

求ching意見
三間會點排序？

金門第一
協興唔知
俊和千其唔好做

傻協興宜家一定好景過金門
宜家呢個市都係中國公司玩曬
我朋友做協興雙糧加花紅

協興

金門啲工程真係接少左
依家個年代係香港英資工程公司冇乜運行

金門一早走下岥
如果五年前就金門好啲
而家協興>>金門>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>俊和

點睇tysan china state

都是垃圾

兩間都多job到仆街wor

協興金門一定係兩大巨頭，俊和上左市之後已經冇心做建築，賣左盤更加冇，剩係識玩財技。

多job=質素好？
學徒唔係諗學師邊面好咩？如果想長有長做真係支那佬算了，痴實佢唔好走。

你個名

而家間間都冇咩job 而家入 好快又比人炒

轉行好過

金門 協興 邊間我好唔知

但係一定唔好簡俊和

人工島嘅小小科文仔e mail

十三力唔係起樓架咩

協興d女係幾正既 好young

你邊隻眼見到

俊和正仆街

Contractor有女
仲要正嘅

俊和點解差咁多